自來也同雷影邊個勁？

自來也識仙術
同大蛇丸綱手齊名傳說三忍
雷影速度僅次於波門
徒手打碎佐助未完全須助

我屌你.........

咸了.....

有仙術應該自來也勁，但仙術好似有時限

利申：無特別研究過火影

天下武功唯快不破

撚有時限

係喎，因為隻青蛙唔可以企上鳴人膊頭，所以先有時限

咁應該自來也勁啲

唔係雷影勁d咩 一個人打八尾 又冇受過傷

你講果位係三代雷 係樓主講果位四代雷嘅老竇 況且三代雷打果隻係野生八尾 尾獸同人柱力配合先可以發揮最大實力

事實上四代雷同佢老竇都差好遠 開埋雷遁鎧甲比常態奇拉比一嘢打飛 奇拉比連尾獸外衣都冇開

三代真係好勁 無損打八尾 又一個打一萬個忍者
我諗係僅次班級別

三代雷同斑差距都幾大下 斑眼中五影就係小朋友 三代雷絕對冇呢個水平

係穢土四影(二代水 二代土 三代雷 四代風)入面 表現出黎嘅實力四代風包尾 三代雷尾二 四代風比我愛羅單刷就唔洗講 雖然三代雷戰績吹到好勁:五五波野生八尾、同一萬條友奮戰三日三夜力竭而亡

但係佢比鳴門一個分身+土台嘅情報 直接搞掂 引以為傲嘅速度 可以比鳴門嘅仙人模式跟得上 場面睇落有啲慘 加上同佢對標嘅係野生八尾 設定上甚至不如完美人柱力奇拉比

反觀二代土水 兩個嘅實力不相上下 生前就係同歸於盡 穢土轉生展現出黎嘅實力可以話係拋離三代雷

以二代土影作為參考 主要能力有塵遁 隱身 分裂
同佢對戰嘅係我愛羅 大野木 兩個影級實力 我愛羅啲沙冇佢乎 大野木塵遁唔夠佢黎 係鳴門分身參戰之後 用惑星螺旋丸先可以打破僵局 成功擊敗並封印佢(不過分裂左另一半身體出黎走甩左)

再睇二代水 主要能力有油化 水球術 水槍 幻術(海市蜃樓) 仲有大技 Jokey Boy 蒸危爆威
同樣面對我愛羅+大野木嘅雙影組合 一樣係有來有往甚至略佔上風 幻術係比我愛羅用沙感知通靈獸蜃嘅位置 +大野木出手打爆蜃先破解到 大野木仲要腰痛發作如果唔係我愛羅救佢就比二代水用水槍射死 況且睇佢嘅態度就知 係咁爆自己嘅弱點出黎 但個個都冇佢乎 最後係靠我愛羅老竇留低嘅沙金先封印到佢

火影師

自來也 教咗兩個火影出嚟，大弟子四代火影屌打雷影（完）